## Работа с данными по организациям и пользователям


### Запуск

```
cd tensor-test
docker-compose build
docker-compose run --rm app
```

### Команды

**import**
```
Импортирует данные из json файла с именем, указанным в параметре DATA_FILE в таблицу с именем departments
```

**get_employees** <employee_id>
```
Отображает информацию о сотрудниках офиса, которому принадлежит сотрудник с id равным <employee_id>
```

**help**
```
Отображает информацию о всех доступных командах с их описанием
```

**exit**
```
Завершает программу
```

### Параметры

**.env**

Содержит значения переменных окружения для создания базы данных
POSTGRES_USER - Пользователь базы данных
POSTGRES_PASSWORD - Пароль данного пользователя
POSTGRES_DB - Имя базы данных

**config.py**

DATA_FILE - Имя файла с данными об организациях и сотрудниках
